iPhone X 換乜機好？唔要大Mon

I phone 4s

se2

你做保安架咋 存下錢啦

s10

Xs

咁快換咪得Xs or XR揀
除非你話轉android 者

都係想人答se2啫

Se3